覺唔覺閂咗雙藍剔嘅人好虛偽

有時對住出面既人太大壓力係會想熄既

利申：驚自己會太接埋迫住自己唔准熄

刪whatsapp熄埋機
i'm so pure so true

覺 我認我好虛偽

所以我只用email同埋打電話